Việt Nam stand with Hong Kong

Việt Nam stand with Hong Kong..
好多越南朋友託我傳達這首歌給香港的朋友。 希望所有手足平安。
香港人加油！
五大訴求，缺一不可
沒有暴徒，只有暴政